# Organisation de la cao
Je conseille de séparer les pièces à réaliser :

nom du robot
- assemblage 
- piece_en_bois
- piece_impression3D
- piece achete

Il faut être explicite avec le nom des pièces et avoir une couleur différente par pièce pour les différentier sur l'assemblage
